# E-ShopProject
Выполнен проект приложения магазина
Архитектура приложения - MVVM,
В качестве базы данных использован - Firebase,
Привязана система онлайн платежей - Stripe,
Верстка экранов выполнена с помощью библиотеки SnapKit,
Проверка кода выполнена с помощью библиотеки SwitLint.
